(極醜惡) 有11隻肺炎黑警被送去入住豪華酒店！平民就住隔離營！

因應衞生署的專業意見，警方提供以下資訊：

（一）警方正配合衞生署，安排五十九名密切接觸者進入檢疫中心接受檢疫，截至今日（二月二十一）晚上十時，有十一名警員接獲通知，並陸續入住饒宗頤文化館翠雅山房檢疫中心，包括兩名早前因出現病徵前往醫院求診的警員，另外兩名出現病徵的警員則仍在醫院接受治療。出現病徵的四名警員當中，三人的初步檢疫結果呈陰性，一人正等候檢測結果。

11名警員入住翠雅山房 出現病徵4警 3人初步檢疫呈陰性

麻煩大家share呢張圖 就係依家特權黑警同賤民嘅極大對比!!!!!!

推

住都住得高級過你，又贏

屌呀，做狗真係有林鄭錫住

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

好似唔關事 本身翠雅已經有人係入面隔離

比班藍屍中立撚睇下

天龍人咁款

勿炒車
睇內文 翠雅一早用咗黎做隔離營

有保險狗推銷大陸人落黎住隔離營！！

又睇下翠雅山房裝得落幾多件?

塞夠三萬隻落去

都

浩園塞得幾多件

鬼唔知一早用左黎敏隔離營
問題點解佢地唔係去其他隔離營

青衣果班岩岩走左咪有位

黑警：吹呀

商機無限之。醫護集體大移民

好正常
社會有權人士 大曬
怪就怪自己 冇權

咪一樣有位入
咪話咁啱冇位囉

有咩所謂

臨死前比佢訓好少少姐

香港就係咁㗎啦，軍政府大晒
平民百姓咪食屎囉

Push

比鑽石公主號隔離既人睇睇

你咁理性，連登仔會發爛渣

屌佢老母

黑警死全家

到時30000隻狗仔中招
咁軍政府咪要徵用各大酒店

放心醫翻好都難逃一死

打直入去。。

諗番起果隻奶波魔魔啲on9 post

其實事情已經發展到呢個地步
住邊都無所謂啦
最緊要係係人有事🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

屌咩 死仆街

收爹啦屌你老母 靜少少會死？

醫護隔離區

比咩藍屍睇佢地係死忠撐狗

係一早有 但點安排邊個住翠雅 邊個住公屋先

第一日知？
你一係去做狗，一係去打贏佢地

藍絲有分深藍淺藍既

仲有48個喎

有撚用
你咪比鑽石公主班廢老睇lor
佢地有腦都唔會呢段時間仲死上船啦
嘥鳩氣

呢個政府真係好撚仆街
我屌你老母

P牌就算啦半年啦 仲不思進取

邊個清潔？

應該用醫護比
屯門醫院嗰個真係柒撚到

屌你老母

輸乜？

一齊係各大平台推爆佢

佢擺到明-0-0

唔係點叫皇軍呀

香港獨立
遠離中國

沒有香港國
逃難或等死

香港獨立最後階段倒數

唔算夾硬搵位入wor
個到冇錯係一開始有人住緊
但重點係點解個11隻黑警去酒店營而唔係公屋營先
當中有冇特別優待

算啦，唔好同佢地一營，咁嘅德性，冇衛生意識，咪等佢地自己一齊攪炒。

火炭唔夠位咩

高溫消毒

福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻

文宣見

又係你啲兒登狗成日講得公屋得天下 擺你入公屋又唔滿意

diu仆街狗

Dllm
死7婆
快d去死

唔緊要啦，瞓埋呢幾日都見閻羅王，安心上路囉～～

紅磡大酒店

知你老母臭化閪咩
咁點撚解唔比臭狗住火炭呀？

人人都係平等
你呢d咁既思維唔要得
無人張身份證係特別貴
屌那媽

其實佢都係直述事實

想報考popo

不了

佛都有火

Popo真係特權階級

住乜都好啦
最緊要係歎埋呢幾日好病發死啦

翠鴨山房？望佢去得快D

呢只捉左未

你假膠？
「人人平等」

Push notifications

你就假膠
你奴性到覺得林鄭條命貴過你？
佢可以用權力更加保護自己唔代表佢條命真係貴過任何人
你醒下啦 走火入魔

個個都反抗緊警察用高人一等態度對市民 你就自己已經默認左

我哋就無限擴建畀你哋睇

其實而家先用超級電腦同721 遲到幾粒鐘性質都差唔多

等睇塞唔塞得入三萬隻

祝3萬家庭住晒入去

721 831 101 1111

呢d同嗰d既分別

警甴巴撚閉

咪住囉，最好係入面死埋

3萬隻中左
到時狗力薄弱

共產黨文化係咁喇！公安老解有優待！

遲啲就去大酒店

希望啲病毒帶佢地走

之前隔離青衣公屋居民，都有用翠雅山房

希望住滿咗黑警之後
到777 婆一眾高官中招之後要住駿洋邨

係浩園隔離啦
大把位

集氣
全部中

831

平民住呢d呀

死都要高級D, 浩園

黑犬死全家，
未死都肺花！

全部燒哂佢 骨灰撈埋一齊咪得

特權階級要住邊都得, 最緊要有事

仲有內地生住呢d

懷疑港大用香港學生學費
支付大陸人隔離費用

#3 回覆

係咪叫雞廣告

天滅警隊
刻容緩

你覺得有咪要求佢查囉
屌另外一個要求緊佢查另外一件事嘅人做咩呢

係咁架啦
個個開晒香檳都唔知做乜

屌啊

我都記得

呢個真
駿洋村係俾大量鑽石公主號果班人隔離

push

又係你呀
前幾日多國學者聯署話武漢肺炎絕對唔係人工合成個post又見你出嚟咁樣吠

唔介意，最緊要人有事，快啲搬入浩園

唔緊要啦 佢住完14日之後都會死㗎啦 咪當送佢地最後一程囉

藍絲廢老住番垃圾屋啦

黑警快d死

隔一條街就民居？

pusj

今次美孚人molamola
之前唔企出黎幫手

天龍人

無分架，乜撚野淺藍丫
佢哋會覺得應份

快d去葬浩園啦，我唔介意你地死得高級過我

記者朋友

睇黎做咩，睇完佢哋咪更加覺得做藍絲着數

第二張似中央冷氣，祝好運

你真係一個仆街

唔該share呢張圖
原post果個冇加醫護

有特權大撚晒

推呀

藍絲表示支持

Cls

做狗好過做醫生律師。

3萬thx

支持政府就緊係有著數

再講警察工作咁辛勞住好d有咩問題

又係到大驚小怪

收番個p牌先留言啦傻閪

原來你真係低能白痴on9仔!

屌你老母死黑警

不嬲都係誰惡誰正確，過大半年都未知？

of course

係咩令你覺得個個市民都係平等嘅？

好似係中央冷氣

班垃圾住咁好咪又係要死

病死有得入浩園？

三萬隻全死，thx

是但啦
最後都一齊去浩園

我指所有黑警

？？？？

駿洋邨 至傍晚6時許，有民安隊人員運送多個飯盒及紙包飲品到駿洋邨，其後再由穿着保護衣的人員將飯盒分派到各單位。據知，晚飯大約有150份，分別為49盒蕃茄蛋飯、1盒素食、50盒鹽焗雞飯，以及50盒干燒伊麵；而飲品主要為解茶、烏龍茶及陽光檸檬茶。

人？低賤過狗

721 831

pish

唔係因為抗疫殉職邊有得落

啲狗係佢地政權既防線黎，梗係對佢好，唔係點幫你做野

diu

仆街黑警死全家！

推，屌佢老母

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

dllm

唔緊要la. 住邊都係等死，肺花架la !

又話唔係比有病果D人入？

本來住緊既人都唔係一個特定團體
咁點有優待嫌疑 只係佢哋好彩派左去酒店
黑警宜家係11個 100%一齊去哂酒店

姐係好似你去食飯就間中有大枱俾你 但唔一定有
黑警去食飯就次次都有
咁有懷疑都合理姐

佢地覺得係應該，話黑警好辛苦乜乜柒柒，藍係撐警行先

鬼叫三萬警甴係林鄭嘅only one咩

屌呀

但事實反映左出黎
好好反省

垃圾狗
成日以為高人一等

要死嘅。邊度都會死。

公務員睇牙唔洗錢 去公立醫院睇醫生有優先籌添
公務員有福利就梗架啦 on9

遊行反抗？
如果work既 就唔會搞到政府而家闊佬懶理
商家救香港

但政府又控制到市民 商家

老共手段，搞分化
分而治之

up

仲唔去翠雅放火

推
不過最緊要 全部有事

收皮啦3毛狗

死之前住好啲

黑警死全家

垃圾政府

毀港林鄭不知頭上有青天！

當香港第一宗防爆警察確診為武漢病毒，並殃及其家人和可能感染60個同袍之消息見光，香港所有回歸前後出生的年輕人幾乎瞬間歡呼雀躍。在所有社交溝通平臺“滿載樂禍”，反映出香港新一代青年活力生輝的格調，應驗了反送中以來的民間咒語，感覺民意歸零、蒼天有眼。

自從武漢肺炎可人傳人被大陸惡意隱瞞。香港繼十七年前，被隱瞞“沙士”後的再一次受害。與上次浩劫懸殊的是；彌天災難已經在全球肆虐，武漢首當其衝屍野遍地、自然成為死城。

為了少給國家添亂，港人要求關閉所有口岸，減少病毒輸出以求自救。全港愛國醫務人員不惜用罷工苦諫，得到99%民眾支持。但是，這個被“原香港中央”一路盲撐的林鄭白卷政府，居然我行我素，完全不顧習主席感受，繼續開放口岸讓病毒盡情流入。

當老一輩子革命家制定“一國兩制”被歪曲兼洗劫，當港人的正義訴求被暴力、無理壓制，當來之不易的東方之珠被盡情蹂躪，當真愛國港人四處求援被狹隘無知的“愛國賊”用口號綁架，當人民欲哭無淚痛心疾首時，求神拜佛成為最後一道希望。

香港福地，人神歸一。正月初二沙田車公廟的靈簽，一針見血對林鄭當局的無保留滌蕩，著實讓港人在絕望中看見希望，“打小人”的壯舉不止於鵝頸橋下，林鄭玉照在此起彼落的鞋底跳動，香港國際形象也隨著這個無恥灰姑娘同歸於盡！

警暴在香港成為全民的過街老鼠，成為林鄭反人類政府的唯一續命稻草，成為中央治港的“滑鐵盧”，荒謬治港此路不通、一鋪清袋。為了完成倒行逆施，警察對所有市民和學生實行硬暴力，已經登上聯合國最無恥榜首。

己所不欲勿施於人！用警隊喬裝民主人士，穿黑衣服戴豬嘴出來砸、燒兼深度破壞，依此製造暴力鏡頭，達到誣陷栽贓愛國愛港“勇武”。輕易騙得了憨厚習主席和閉塞13億，卻騙不了全球銳利的良知。

香港回歸之前亞洲最佳百年警隊，在短短幾個月就淪為；比世界司法排位82位、習主席多次提出必須“刮骨療毒”的大陸體系不如。成為全球最無恥、有牌照的武裝暴力犯罪團夥。

仇恨的種子已經在下一代生根發芽，劣跡早就被全球視野記錄在案，終極被美國以及民主國家嚴厲制裁。香港所有年輕人最流行的一句網路咒語：“黑警死全家”。聽起來不現實，實際上接地氣，如果沒有疫情，那是想都不敢想！

季羨林基金會曾主席2020年2月21日

肺炎黑警死全家
死完再中再死

聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

住過，熱水勁唔穩定

訓少D啦，報應到時有排你訓

果邊好似係山腳既大閘到長期有幾只狗坐左係到做保安
我懷疑啲狗係其實係入面隨便行
唔似其他平民，一般要困係房入面
我諗班狗應該可以係個範圍內隨便行

如果搵無人機偷拍
好大機會搵到證據，之後搵位入班狗

null

若然未報, 時辰未到

Only youuuuuu can take me 取西經

夠膽去呢到講囉你 拗贏我無意思

係 唔係可以點

鄧卓卓

捉一隻

翠雅一早用咗黎做隔離

唔好傻la

仆街黑警唔配呢種待遇
黑警死全家

又要開香檳，入住咗大酒店？！

d酒店其實好撚多菌，個屋村反而真係新野

見到主人